1/10其實有冇得搞五區路祭?

幫偉大既雜種主席賀一賀冥日

【929行動】大家好，我地係Chinazi。